{"id":19606,"date":"2022-04-21T07:49:53","date_gmt":"2022-04-21T07:49:53","guid":{"rendered":"https:\/\/saveukraine.org\/?page_id=19606"},"modified":"2022-04-21T09:50:12","modified_gmt":"2022-04-21T09:50:12","slug":"wiec-poparcia-dla-ukrainy","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy","title":{"rendered":"Wiec Poparcia dla Ukrainy"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"19606\" class=\"elementor elementor-19606\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b258ae5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b258ae5\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9f027f0\" data-id=\"9f027f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-42b1d6d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"42b1d6d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wiec Poparcia dla Ukrainy<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2c3196c1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2c3196c1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5df4bd74\" data-id=\"5df4bd74\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52868fc elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"52868fc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1170\" height=\"284\" src=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Join protest events\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1.png 1170w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1-300x73.png 300w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1-1024x249.png 1024w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1-768x186.png 768w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw \/ 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw \/ 12)), 100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e545c5c elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e545c5c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"688\" height=\"516\" src=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-mobile-1.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-mobile-1.png 688w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-mobile-1-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw \/ 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw \/ 12)), 100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1c71b539 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1c71b539\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Ludzie na ca\u0142ym \u015bwiecie jednocz\u0105 si\u0119 na znak solidarno\u015bci z Ukrain\u0105 i pot\u0119piaj\u0105c agresj\u0119 Putina wraz z brutalnymi ostrza\u0142ami rakietowymi ludno\u015bci cywilnej.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Znajd\u017a inicjatyw\u0119 w swoim kraju i przy\u0142\u0105cz si\u0119 do protestu przeciwko rosyjskiej interwencji na Ukrainie. We\u017a udzia\u0142 w obronie Ukrainy i udziel wsparcia naszemu krajowi w walce o wolno\u015b\u0107, prawa cz\u0142owieka i demokracj\u0119 na ca\u0142ym \u015bwiecie!<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Jeste\u015bmy przekonani, \u017ce ka\u017cdy protest i <\/span>wiec poparcia dla Ukrainy <span style=\"font-weight: 400;\">mo\u017ce by\u0107 istotny dla wsparcia mi\u0119dzynarodowego apelu mo\u017cnych tego \u015bwiata i instytucji. Powiedz nie nieuzasadnionej interwencji rosyjskiej, rozlewowi krwi i zniszczeniom.<\/span><\/p><p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-663a46b elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"663a46b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/datastudio.google.com\/u\/0\/reporting\/6853205b-ec91-4b89-9fdc-61486df3d2f8\/page\/fXgmC\" target=\"_blank\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">PRZY\u0141\u0104CZ SI\u0118 DO WYDARZE\u0143 W OKOLICY<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wiec Poparcia dla Ukrainy Ludzie na ca\u0142ym \u015bwiecie jednocz\u0105 si\u0119 na znak solidarno\u015bci z Ukrain\u0105 i pot\u0119piaj\u0105c agresj\u0119 Putina wraz z brutalnymi ostrza\u0142ami rakietowymi ludno\u015bci cywilnej. Znajd\u017a inicjatyw\u0119 w swoim kraju i przy\u0142\u0105cz si\u0119 do protestu przeciwko rosyjskiej interwencji na Ukrainie. We\u017a udzia\u0142 w obronie Ukrainy i udziel wsparcia naszemu krajowi w walce o wolno\u015b\u0107, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Wiec Poparcia dla Ukrainy - wydarzenia w okolicy<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ca\u0142y \u015bwiat wspiera Ukrain\u0119! Do\u0142\u0105cz si\u0119 do wiecu Poparcia dla Ukrainy w swoim mie\u015bcie w celu wsp\u00f3lnej walki z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 i bezprawiem.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Wiec Poparcia dla Ukrainy - wydarzenia w okolicy\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ca\u0142y \u015bwiat wspiera Ukrain\u0119! Do\u0142\u0105cz si\u0119 do wiecu Poparcia dla Ukrainy w swoim mie\u015bcie w celu wsp\u00f3lnej walki z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 i bezprawiem.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Save Ukraine\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-21T09:50:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/\",\"name\":\"Save Ukraine\",\"description\":\"Charity Multipurpose Non-profit WordPress Theme\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/saveukraine.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1.png\",\"width\":1170,\"height\":284,\"caption\":\"Join protest events\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#webpage\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy\",\"name\":\"Wiec Poparcia dla Ukrainy - wydarzenia w okolicy\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-04-21T07:49:53+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-21T09:50:12+00:00\",\"description\":\"Ca\u0142y \u015bwiat wspiera Ukrain\u0119! Do\u0142\u0105cz si\u0119 do wiecu Poparcia dla Ukrainy w swoim mie\u015bcie w celu wsp\u00f3lnej walki z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 i bezprawiem.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Wiec Poparcia dla Ukrainy\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Wiec Poparcia dla Ukrainy - wydarzenia w okolicy","description":"Ca\u0142y \u015bwiat wspiera Ukrain\u0119! Do\u0142\u0105cz si\u0119 do wiecu Poparcia dla Ukrainy w swoim mie\u015bcie w celu wsp\u00f3lnej walki z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 i bezprawiem.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Wiec Poparcia dla Ukrainy - wydarzenia w okolicy","og_description":"Ca\u0142y \u015bwiat wspiera Ukrain\u0119! Do\u0142\u0105cz si\u0119 do wiecu Poparcia dla Ukrainy w swoim mie\u015bcie w celu wsp\u00f3lnej walki z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 i bezprawiem.","og_url":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy","og_site_name":"Save Ukraine","article_modified_time":"2022-04-21T09:50:12+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/#website","url":"https:\/\/saveukraine.org\/","name":"Save Ukraine","description":"Charity Multipurpose Non-profit WordPress Theme","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/saveukraine.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1.png","contentUrl":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/events-desktop-1.png","width":1170,"height":284,"caption":"Join protest events"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#webpage","url":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy","name":"Wiec Poparcia dla Ukrainy - wydarzenia w okolicy","isPartOf":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#primaryimage"},"datePublished":"2022-04-21T07:49:53+00:00","dateModified":"2022-04-21T09:50:12+00:00","description":"Ca\u0142y \u015bwiat wspiera Ukrain\u0119! Do\u0142\u0105cz si\u0119 do wiecu Poparcia dla Ukrainy w swoim mie\u015bcie w celu wsp\u00f3lnej walki z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 i bezprawiem.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/wiec-poparcia-dla-ukrainy#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Wiec Poparcia dla Ukrainy"}]}]}},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19606"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19606\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19681,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19606\/revisions\/19681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}