{"id":19616,"date":"2022-04-21T08:37:34","date_gmt":"2022-04-21T08:37:34","guid":{"rendered":"https:\/\/saveukraine.org\/?page_id=19616"},"modified":"2022-04-21T09:47:11","modified_gmt":"2022-04-21T09:47:11","slug":"miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy","title":{"rendered":"Mi\u0119dzynarodowy Legion Obrony Terytorialnej Ukrainy"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"19616\" class=\"elementor elementor-19616\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-502349c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"502349c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f66242\" data-id=\"2f66242\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-15db24d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"15db24d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mi\u0119dzynarodowy Legion Obrony Terytorialnej Ukrainy<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d457227 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d457227\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d3acb8f\" data-id=\"d3acb8f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-037b6e0 elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"037b6e0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/fightforua.org\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1171\" height=\"285\" src=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png 1171w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion-300x73.png 300w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion-1024x249.png 1024w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion-768x187.png 768w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw \/ 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw \/ 12)), 100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e0ae37 elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6e0ae37\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/fightforua.org\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"688\" height=\"516\" src=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion_m.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion_m.png 688w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion_m-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw \/ 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw \/ 12)), 100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3fe6dec elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3fe6dec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><a href=\"https:\/\/fightforua.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Photo fightforua.org<\/a><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a8238e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1a8238e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p><p>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Zelenski wzywa cudzoziemc\u00f3w do udzia\u0142u w walce przeciwko interwencji rosyjskiej! Stworzy\u0142 on Legion Cudzoziemski na Ukrainie walcz\u0105cy o wolno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo na skal\u0119 globaln\u0105.<\/p><p>Do cel\u00f3w legii zagranicznych bojownik\u00f3w nale\u017c\u0105 walka z agresorem rosyjskim, a tak\u017ce rozw\u00f3j wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzynarodowej i obronno\u015bci Ukrainy. Jednoczy on osoby, kt\u00f3re \u015bwiadomie chc\u0105 walczy\u0107 o pok\u00f3j i sprawiedliwo\u015b\u0107 na ca\u0142ym \u015bwiecie.<\/p><p>Ka\u017cdy ch\u0119tny mo\u017ce mo\u017ce nam pom\u00f3c i stan\u0105\u0107 rami\u0119 w rami\u0119 z bohaterskimi Ukrai\u0144cami by walczy\u0107 o swoj\u0105 Ojczyzn\u0119, Europ\u0119 i ca\u0142y \u015bwiat z naje\u017ad\u017acami XXI wieku.<\/p><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Je\u015bli nie masz ukrai\u0144skiego obywatelstwa, ale popierasz Ukrain\u0119 w walce z interwencj\u0105 rosyjsk\u0105<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Je\u015bli chcesz aktywnie uczestniczy\u0107 w dzia\u0142aniach wojennych maj\u0105cych na celu walk\u0119 o wolno\u015b\u0107 europejsk\u0105 i demokracj\u0119<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Je\u015bli posiadasz b\u0105d\u017a chcesz zdoby\u0107 do\u015bwiadczenie na placu boju z nieustraszonymi ukrai\u0144skimi obro\u0144cami<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"font-weight: 400;\">PORA DZIA\u0141A\u0106 JU\u017b TERAZ!<\/span><\/p><p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69a24c3 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"69a24c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/fightforua.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WST\u0104P DO LEGII CUDZOZIEMSKIEY NA UKRAINIE<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mi\u0119dzynarodowy Legion Obrony Terytorialnej Ukrainy Photo fightforua.org Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Zelenski wzywa cudzoziemc\u00f3w do udzia\u0142u w walce przeciwko interwencji rosyjskiej! Stworzy\u0142 on Legion Cudzoziemski na Ukrainie walcz\u0105cy o wolno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo na skal\u0119 globaln\u0105. Do cel\u00f3w legii zagranicznych bojownik\u00f3w nale\u017c\u0105 walka z agresorem rosyjskim, a tak\u017ce rozw\u00f3j wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzynarodowej i obronno\u015bci Ukrainy. Jednoczy on osoby, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jak wst\u0105pi\u0107 do legii cudzoziemskiej na Ukrainie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Jak obroni\u0107 demokracj\u0119 europejsk\u0105 i pok\u00f3j? Wst\u0105p do legii cudzoziemskiej Ukrainy w ramach wsp\u00f3lnej walki przeciwko agresji rosyjskiej.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jak wst\u0105pi\u0107 do legii cudzoziemskiej na Ukrainie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Jak obroni\u0107 demokracj\u0119 europejsk\u0105 i pok\u00f3j? Wst\u0105p do legii cudzoziemskiej Ukrainy w ramach wsp\u00f3lnej walki przeciwko agresji rosyjskiej.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Save Ukraine\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-21T09:47:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/\",\"name\":\"Save Ukraine\",\"description\":\"Charity Multipurpose Non-profit WordPress Theme\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/saveukraine.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png\",\"width\":1171,\"height\":285},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#webpage\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy\",\"name\":\"Jak wst\u0105pi\u0107 do legii cudzoziemskiej na Ukrainie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-04-21T08:37:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-21T09:47:11+00:00\",\"description\":\"Jak obroni\u0107 demokracj\u0119 europejsk\u0105 i pok\u00f3j? Wst\u0105p do legii cudzoziemskiej Ukrainy w ramach wsp\u00f3lnej walki przeciwko agresji rosyjskiej.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Mi\u0119dzynarodowy Legion Obrony Terytorialnej Ukrainy\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jak wst\u0105pi\u0107 do legii cudzoziemskiej na Ukrainie","description":"Jak obroni\u0107 demokracj\u0119 europejsk\u0105 i pok\u00f3j? Wst\u0105p do legii cudzoziemskiej Ukrainy w ramach wsp\u00f3lnej walki przeciwko agresji rosyjskiej.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Jak wst\u0105pi\u0107 do legii cudzoziemskiej na Ukrainie","og_description":"Jak obroni\u0107 demokracj\u0119 europejsk\u0105 i pok\u00f3j? Wst\u0105p do legii cudzoziemskiej Ukrainy w ramach wsp\u00f3lnej walki przeciwko agresji rosyjskiej.","og_url":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy","og_site_name":"Save Ukraine","article_modified_time":"2022-04-21T09:47:11+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/#website","url":"https:\/\/saveukraine.org\/","name":"Save Ukraine","description":"Charity Multipurpose Non-profit WordPress Theme","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/saveukraine.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png","contentUrl":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png","width":1171,"height":285},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#webpage","url":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy","name":"Jak wst\u0105pi\u0107 do legii cudzoziemskiej na Ukrainie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#primaryimage"},"datePublished":"2022-04-21T08:37:34+00:00","dateModified":"2022-04-21T09:47:11+00:00","description":"Jak obroni\u0107 demokracj\u0119 europejsk\u0105 i pok\u00f3j? Wst\u0105p do legii cudzoziemskiej Ukrainy w ramach wsp\u00f3lnej walki przeciwko agresji rosyjskiej.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/pl\/miedzynarodowy-legion-obrony-terytorialnej-ukrainy#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Mi\u0119dzynarodowy Legion Obrony Terytorialnej Ukrainy"}]}]}},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19616"}],"collection":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19616"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19616\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19672,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19616\/revisions\/19672"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19616"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}