{"id":20239,"date":"2022-06-14T15:29:57","date_gmt":"2022-06-14T15:29:57","guid":{"rendered":"https:\/\/saveukraine.org\/?page_id=20239"},"modified":"2022-06-15T07:44:49","modified_gmt":"2022-06-15T07:44:49","slug":"internationalen-legion-anschliessen-ukraine","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine","title":{"rendered":"Join International Legion(DE)"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"20239\" class=\"elementor elementor-20239\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-502349c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"502349c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f66242\" data-id=\"2f66242\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-15db24d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"15db24d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">SCHLIESSEN SIE SICH DER INTERNATIONALEN LEGION DER TERRITORIALVERTEIDIGUNG DER UKRAINE AN<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d457227 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d457227\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d3acb8f\" data-id=\"d3acb8f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-037b6e0 elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"037b6e0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/fightforua.org\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1171\" height=\"285\" src=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png 1171w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion-300x73.png 300w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion-1024x249.png 1024w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion-768x187.png 768w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw \/ 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw \/ 12)), 100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e0ae37 elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6e0ae37\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/fightforua.org\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"688\" height=\"516\" src=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion_m.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion_m.png 688w, https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion_m-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 34.9rem) calc(100vw - 2rem), (max-width: 53rem) calc(8 * (100vw \/ 12)), (min-width: 53rem) calc(6 * (100vw \/ 12)), 100vw\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3fe6dec elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3fe6dec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><a href=\"https:\/\/fightforua.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Image by fightforua.org<\/a><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a8238e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1a8238e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<!-- wp:paragraph -->\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Der Pr\u00e4sident der Ukraine, Wolodymyr Selenskyj, ruft ausl\u00e4ndische B\u00fcrger auf, sich dem Kampf gegen die russische Invasion anzuschlie\u00dfen! Er hat die <\/span>Internationale Legion der Ukraine<span style=\"font-weight: 400;\"> gegr\u00fcndet, die f\u00fcr Freiheit und globale Sicherheit k\u00e4mpft.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Die Legion ausl\u00e4ndischer K\u00e4mpfer ist aufgerufen, dem russischen Aggressor Widerstand zu leisten, die internationale Zusammenarbeit auszubauen und einen Beitrag zu den Verteidigungsf\u00e4higkeiten der Ukraine zu leisten. Sie vereint diejenigen, die sich bewusst f\u00fcr die Verteidigung von Frieden und Gerechtigkeit auf der ganzen Welt entschieden haben.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jeder, der sich anschlie\u00dfen m\u00f6chte, kann kommen und an der Seite von mutigen Ukrainern f\u00fcr den Schutz ihrer Heimat, Europas und der ganzen Welt vor den Invasoren des 21. Jahrhunderts k\u00e4mpfen.<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Wenn Sie eine andere als die ukrainische Staatsb\u00fcrgerschaft haben, aber an der Seite der Ukraine gegen die russische Invasion stehen<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Wenn Sie sich aktiv am Kampf f\u00fcr Freiheit und Demokratie in Europa beteiligen wollen<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Wenn Sie \u00fcber Kampferfahrung verf\u00fcgen oder diese an der Seite der tapferen ukrainischen Verteidiger sammeln wollen<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">DANN IST ES JETZT AN DER ZEIT ZU HANDELN!<\/span><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69a24c3 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"69a24c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/fightforua.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">SCHLIESSEN SIE SICH DER INTERNATIONALEN LEGION DER TERRITORIALVERTEIDIGUNG DER UKRAINEAN <\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SCHLIESSEN SIE SICH DER INTERNATIONALEN LEGION DER TERRITORIALVERTEIDIGUNG DER UKRAINE AN Image by fightforua.org Der Pr\u00e4sident der Ukraine, Wolodymyr Selenskyj, ruft ausl\u00e4ndische B\u00fcrger auf, sich dem Kampf gegen die russische Invasion anzuschlie\u00dfen! Er hat die Internationale Legion der Ukraine gegr\u00fcndet, die f\u00fcr Freiheit und globale Sicherheit k\u00e4mpft. Die Legion ausl\u00e4ndischer K\u00e4mpfer ist aufgerufen, dem russischen [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sich der Internationalen Legion der Ukraine Anschlie\u00dfen<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Um Demokratie und Frieden gegen die russische Aggression zu sch\u00fctzen, schlie\u00dfen Sie sich der Internationalen Legion der Territorialverteidigung der Ukraine an.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sich der Internationalen Legion der Ukraine Anschlie\u00dfen\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Um Demokratie und Frieden gegen die russische Aggression zu sch\u00fctzen, schlie\u00dfen Sie sich der Internationalen Legion der Territorialverteidigung der Ukraine an.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Save Ukraine\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-15T07:44:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/\",\"name\":\"Save Ukraine\",\"description\":\"Charity Multipurpose Non-profit WordPress Theme\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/saveukraine.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png\",\"width\":1171,\"height\":285},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#webpage\",\"url\":\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine\",\"name\":\"Sich der Internationalen Legion der Ukraine Anschlie\u00dfen\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-06-14T15:29:57+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-15T07:44:49+00:00\",\"description\":\"Um Demokratie und Frieden gegen die russische Aggression zu sch\u00fctzen, schlie\u00dfen Sie sich der Internationalen Legion der Territorialverteidigung der Ukraine an.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Join International Legion(DE)\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sich der Internationalen Legion der Ukraine Anschlie\u00dfen","description":"Um Demokratie und Frieden gegen die russische Aggression zu sch\u00fctzen, schlie\u00dfen Sie sich der Internationalen Legion der Territorialverteidigung der Ukraine an.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Sich der Internationalen Legion der Ukraine Anschlie\u00dfen","og_description":"Um Demokratie und Frieden gegen die russische Aggression zu sch\u00fctzen, schlie\u00dfen Sie sich der Internationalen Legion der Territorialverteidigung der Ukraine an.","og_url":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine","og_site_name":"Save Ukraine","article_modified_time":"2022-06-15T07:44:49+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/#website","url":"https:\/\/saveukraine.org\/","name":"Save Ukraine","description":"Charity Multipurpose Non-profit WordPress Theme","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/saveukraine.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png","contentUrl":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/International_Legion.png","width":1171,"height":285},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#webpage","url":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine","name":"Sich der Internationalen Legion der Ukraine Anschlie\u00dfen","isPartOf":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#primaryimage"},"datePublished":"2022-06-14T15:29:57+00:00","dateModified":"2022-06-15T07:44:49+00:00","description":"Um Demokratie und Frieden gegen die russische Aggression zu sch\u00fctzen, schlie\u00dfen Sie sich der Internationalen Legion der Territorialverteidigung der Ukraine an.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/saveukraine.org\/de\/internationalen-legion-anschliessen-ukraine#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Join International Legion(DE)"}]}]}},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20239"}],"collection":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20239"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20239\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20332,"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20239\/revisions\/20332"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/saveukraine.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20239"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}